牛大人係咩色

見到好多人食 之前啲人話佢罷工係黃 後尾又爆佢係藍

藍

黃

紅

白

黑

綠

藍 唔好再食啦

藍架 全班on9

到底係咪